［林鄭戰術升級我又升級］應對林鄭緊急令方法，升級制裁對象至港共政權所有爪牙

推行人權法案第二章

包括所有屈服於共產黨威壓的公司，設立死線讓公司補救，否則將制裁。

制裁行動包括，禁止該公司的母公司，在美國進行集資行動，限制商業活動。

警隊高層至前線，曾經在6月9至今年年尾以輔警，警員，警隊文員，至前線接聽999專員，一概進行制裁。

制裁行動包括，禁止他們的直屬家庭以及子女移民，限制他們可以出國的地點，如日本，等佢哋有錢冇得用。

官員，所有功能組別，超級區議會出賣香港的，一概家人都將會制裁。

制裁行動包括，禁止他們的直屬家庭以及子女移民，限制他們可以出國的地點，如日本，等佢哋有錢冇得用。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大陸禁空域都講得出美國佬加稅再禁海域空域 大陸貨運含得撚 要去美國必須經香港

快點

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

美國好多賣國賊幫共產黨

啱啱睇咗官員認為人權法力量唔夠個post，想睇下大家咩嘅諗法先至開工擴大戰線，做完俾攬炒巴推，因為佢哋比較有經驗，等佢哋監察睇過冇事先至推行。

呂麗巴打點解見佢唔到

係，始終要靠外國民眾出聲，佢地政府先會做野，至於點令佢地出聲，就要諗下計

有冇方法可以令中國禁飛其他民主國家嘅空域？

只要話佢哋係恐怖主義，被美國承認的話，就極有機會